冇得wfh既巴打係咪收工返到屋企都要做野/開會？

係
唔係

假設六七點收工計

回家不等於收工

WFH邊駛做野架on9

遲過平時收工喎

平時返工都係扮工，WFH仲使乜扮？